U bent slecht, ook onvermurwbaar.
Ik vind het niet leuk dat u in.
Ik heb u gezegd dat uw vermoedens verwondde mij, en ik denk dat je dat kunt, geloof me als ik u vertel dat ik zijn compleet veranderd mijn gedrag in dat opzicht.
Wat kan ik nu eigenlijk doen.
Ik ben erg ongemakkelijk .
